鄧仔話831黑衣暴徒打市民，有講錯？

有講錯
正確d 講
呢班係死黑警
唔好被人spin

冇講錯

呢啲言語偽術 比佢zip走就一定唔得 負皮